天寒地凍急屎真係好尷尬

除完褲已經凍，望住塊廁所版 最後都係要坐落去

丁都縮埋

有咩慘得過沖好哂涼上床準備訓先黎急屎?

尷你老母